Pergunta: comer
Resposta: Vale a pena conhecer a praça de alimentação do Cariri Garden Shoppin, com diversos restaurantes dos mais variados tipos. Fastfood, comida brasileira, italiana e muito mais.
Pergunta: lugares para sair no kariri
Resposta: O museu dos dinossauros em Santana do Cariri é rico em história e cultura, vale bastante a pena ir. O Horto com os seus bondinhos encanta qualquer um em uma tarde de domingo de brisa boa. Se você é mais religioso, pode optar por conhecer as igrejas da cidade, a Igreja do Salesianos é incrível.
Pergunta: comer
Resposta: Fala tu, caba véi! Se tu tiver afim de uma culinário sofisticada, tu tem que ir no Sirigado do Pedro ou no Graveto, é bom de verdade! Mas se tu quer pagar mais barato e comer bem mesmo assim, o Restô Jardim dá de conta demais! Feijoadinha lá no preço, meu patrão. Agora se tu tá afim mesmo é de um fast food... o Drive Thru do McDonalds tá te esperando bem ao lado do Mix Matheus, e tem no shopping também, viu?
Pergunta: comer
Resposta: Restaurante Sirigado do Pedro, (Juazeiro do Norte), O caldo do Véi do Caldo(Crato) e a Carne de Sol do 'Melaço'(Barbalha)
Pergunta: comer
Resposta: Restaurante Sirigado do Pedro, (Juazeiro do Norte), O caldo do Véi do Caldo(Crato) e a Carne de Sol do 'Melaço'(Barbalha)
Pergunta: comer
Resposta: Existem muitos locais onde se pode comer tendo contato com a natureza, como o Colina do Horto (Juazeiro), o Melaço (Barbalha) e o Bosque da Serra (Crato).
Pergunta: comer
Resposta: Existem muitos locais onde se pode comer tendo contato com a natureza, como o Colina do Horto (Juazeiro), o Melaço (Barbalha) e o Bosque da Serra (Crato).
Pergunta: familia
Resposta: Não deixe de ir ao Aqua Park, alugar uma casa no Açude Umari para passar o fim de semana também é uma ótima ideia! Contato com a natureza e paz.
Pergunta: bons
Resposta: A região do Cariri tem uma diversidade de pontos turísticos. Entre os quais se destacam a colina do Horto com a estátua de Padre Cícero (Juazeiro), a Floresta Nacional do Araripe e o Museu Paleontológico de Santana do Cariri.
Pergunta: comer
Resposta: Vale a pena conhecer a praça de alimentação do Cariri Garden Shoppin, com diversos restaurantes dos mais variados tipos. Fastfood, comida brasileira, italiana e muito mais.
Pergunta: oi
Resposta: oi
Pergunta: tchau
Resposta: Fico feliz em ajudar. Caso necessite de mais alguma informação, estou à sua disposição. Desejo a você uma excelente viagem pela região do Cariri.
