Pergunta: comer
Resposta: Vale a pena conhecer a praça de alimentação do Cariri Garden Shoppin, com diversos restaurantes dos mais variados tipos. Fastfood, comida brasileira, italiana e muito mais.
Pergunta: recomenda
Resposta: A fundação Casa Grande em Olinda é uma ótima opção para quem quer se enriquecer na cultura do Cariri.  O Parque dos Pterossauros  é um ótimo local para realizar trilhas e conhecer fósseis. A estátua do Padre Cícero se destaca, valendo bastante a pena conhecer a casa onde o mesmo morava, cheia de detalhes e riquezas culturais.
Pergunta: comer
Resposta: Vale a pena conhecer a praça de alimentação do Cariri Garden Shoppin, com diversos restaurantes dos mais variados tipos. Fastfood, comida brasileira, italiana e muito mais.
Pergunta: comer
Resposta: Vale a pena conhecer a praça de alimentação do Cariri Garden Shoppin, com diversos restaurantes dos mais variados tipos. Fastfood, comida brasileira, italiana e muito mais.
Pergunta: recomenda
Resposta: A região do Cariri tem uma diversidade de pontos turísticos. Entre os quais se destacam a colina do Horto com a estátua de Padre Cícero (Juazeiro), a Floresta Nacional do Araripe e o Museu Paleontológico de Santana do Cariri.
Pergunta: comer
Resposta: Opa, falou em comida o bucho até ronca! Pois se aprume que lá vem dica boa. Se tu quer bater um prato com sustância, com um baião de dois e uma carne de sol que desmancha na boca, procure o Baião.Com. Lá é o canto certo pra quem tá com fome de verdade! Agora, se tu prefere um ambiente bonito de verdade, comendo uma pizza ou um churrasco, dê um pulo no Mirante La Casa. É mais simples, mas a comida é um espetáculo! E pra fechar o dia, vai comer uma pizza ali na Praça da Sé, no Crato. Não tem erro, macho véi. Mas se tu não tá satisfeito e quer mais, é só pedir!
Pergunta: lugares para passear
Resposta: A fundação Casa Grande em Olinda é uma ótima opção para quem quer se enriquecer na cultura do Cariri.  O Parque dos Pterossauros  é um ótimo local para realizar trilhas e conhecer fósseis. A estátua do Padre Cícero se destaca, valendo bastante a pena conhecer a casa onde o mesmo morava, cheia de detalhes e riquezas culturais.
Pergunta: comer
Resposta: Opa, falou em comida o bucho até ronca! Pois se aprume que lá vem dica boa. Se tu quer bater um prato com sustância, com um baião de dois e uma carne de sol que desmancha na boca, procure o Baião.Com. Lá é o canto certo pra quem tá com fome de verdade! Agora, se tu prefere um ambiente bonito de verdade, comendo uma pizza ou um churrasco, dê um pulo no Mirante La Casa. É mais simples, mas a comida é um espetáculo! E pra fechar o dia, vai comer uma pizza ali na Praça da Sé, no Crato. Não tem erro, macho véi. Mas se tu não tá satisfeito e quer mais, é só pedir!
Pergunta: comer
Resposta: O Sirigado do Pedro é uma ótima opção de culinária sofisticada. Também tem o Esfera, com uma culinária contemporânea que dá água na boca. Mas se você preferir algo mais em conta, existem vários resturantes em contato com a natureza que são bons e baratos. Como o Melaço, o Colina do Horto, o Restô Jardim... Vale a pena conhecer todos.
Pergunta: comer
Resposta: Opa, falou em comida o bucho até ronca! Pois se aprume que lá vem dica boa. Se tu quer bater um prato com sustância, com um baião de dois e uma carne de sol que desmancha na boca, procure o Baião.Com. Lá é o canto certo pra quem tá com fome de verdade! Agora, se tu prefere um ambiente bonito de verdade, comendo uma pizza ou um churrasco, dê um pulo no Mirante La Casa. É mais simples, mas a comida é um espetáculo! E pra fechar o dia, vai comer uma pizza ali na Praça da Sé, no Crato. Não tem erro, macho véi. Mas se tu não tá satisfeito e quer mais, é só pedir!
